你好，手足請問有沒有耳塞推薦？

大家好，我現在正在用Aeon living plaza $12耳塞
感覺隔音非常不良好
有聽過3M 耳塞非常地油
請問大家有沒有其他推薦呢

呢方邊唔熟 幫推

Aeon 12蚊貨都用得

咁應該深水埗電子特賣城果d都夠你用

大家訓教用開咩耳塞，求推介